大年初一，你地管理處出盡法寶拎利是未?

係禁到

陳生 早晨

恭喜發財

大家有冇乜招?

初七前只經停車場出入

我覺得有機會鎖埋